Fool me once, shame on me. Fool me twice, shame on you.

小弟文筆唔太好，見諒。
第一次有感而發開正經post。

Fool me once, shame on me. Fool me twice, shame on you.

逃犯條例一直都有，但今次修定係變相令到一國兩制以及香港法治精神受到侵蝕。

面對住一個標榜自己並不需要走上司法獨立， 「在對外鬥爭中，我們要拿起法律武器，佔領法治制高點，敢於向破壞者、攪局者說不。」，加上漠視人權，完全不尊重宗教和人身自由。基督教，天主教打壓的打壓，迫害的迫害。連佛教，佛像亦難以幸免，經已體現出其專政以及蠻橫。卻在表面上一直向外界重申尊重自由的立場，實在可笑。絕對難以令人放心將「逃犯」移交到如此一個國度。更惶論其強力部門一直的小動作將異見分子由東南亞國家遞解回國，被洗頭作電視認罪等等，雖為冰山一角，但都被市民看在眼內，鍍上一層白色恐怖，敢怒不敢言。試問中共又如何確保「逃犯」得到公平審訊? 特區政府除了表示深信中共遵守和交涉外，並沒有作出任何承諾，更表示若有違反中共會受到國際批評。假如上述所講係有效約束中共和特區政府，今日絕對唔會有咁多人上街，亦不會有呢段文字。

然而，香港政府卻一而再，再而三忽視市民聲音，不論高鐵，真普選定是次條例修定，都擺出一如過往的高傲姿態，懶理市民意見，實屬官逼民反。

Fool us once, shame on us. Fool us twice, shame on you.

香港靠香港人自己救!